沒事多看書 多看電影

勸世良言

唔鍾意睇電影

咁睇書

打少啲機

睇書

Dinner哥警世